點解東張西望唔搵潘媽媽陳同佳管牧師做專訪？

佢哋唔係好鍾意東張西望咩

你個女死咗有咩感受呢
你殺佢個女個陣係咩感受呢

搵個姦夫出嚟好過啦

又如何？ 通姦係香港台灣都唔係刑事罪

問吓佢點睇呀嘛

台灣好似仲係（雖然佢地未結婚又唔喺台灣通姦）

因為呢個係真既，。。

點睇你個囡咁大奶

已經唔係啦

潘太真係會搵
而家潘太咩傳媒都上
除左Now